[突發] 劉馬車正身fb帳

圖2旺角e岀近e2 背後poster無雙
可信性幾高下

睇條友個閪樣，好大機會要坐多鑊

呢條痴線佬次次賴左野都話重新出發

琴日放張咁既圖 畀人落左9個負評

重新 出法去監獄

2年半

坐到個樣大陸仔咗咁多

馬車快d復出同龍心拍片

刘同志，请小心你的言行，否则我党将会再次捉你去思想改造

個樣gay 左好多

應該

佢究竟靠咩生存？

坐到怕曬？

坐監點會冇得食

佢之前因咩事要係大陸坐？

要屋企人畀錢架, 唔係食屎就有

曾幾何時龍心都話重新出發

加油 馬車 從新出發

坐左兩年
出到黎仲有電話用 仲要咁撚高清

次次放監都係呢個套路 先講到自己有幾多感觸，過一陣又打回原形

留名等睇搞事

睇佢今次正常幾耐

條片最尾無話共慘黨係食屎狗

搞細路女

厹車

笑撚左
未坐之前仲係咁歌頌共產黨
屌鳩香港人搞事
一坐完好似見過鬼怕黑咁
話共產黨原來真係好冇人權
Btw
佢仲係咁撚痴線
D講野語氣仲係咁撚癲

我要離開共產黨

佢依家應該知香港監獄係天堂

返香港先講

佢因咩事坐監

佢都算好野，一出返黎仲喺大陸都拍片

本身都自己用菜刀開過啦 點會爆

意圖強姦未成年少女

本英雄靚仔好多

咁都唔判死刑緩刑？

抵死啦 咪比我出街見到佢
佢一獲打一獲

獄火焚身

出返黎已經同之前表情差唔多 都係咁痴

馬車

咪又係戇鳩仔

吊笑L死

馬車而家反共
會唔會變港獨痴線佬真正勇武派

以前都撐佢希望佢好
但係衰呢d真係撐唔落...

快d返入去坐

幾時同龍心crossover

坐完咁耐面不改容

幾時返入去

唔洗同痴線佬認真
Btw, 佢放返出黎同時撞正龍心比山竹吹醒咗 好期待兩位痴線佬又再cross over 今次再加埋個女大J

過100萬view 都似

youtube提龍心去探佢, 龍心應該會去

回來了

生勾勾出返黎無爆屎忽

其實佢係叫雞唔比錢

快d做第四把膠椅crossover吓啦

劉馬車 龍心 大J女
香港有救了

感覺到 返晒黎
香港youtube痴線界組別返晒黎

終於等到天水圍咆哮獸返黎

龍心 馬車都重出江湖
班弱智youtuber即時比下去

劉馬車唯一可取 係唱歌真係好聽 同9up得好順 不過香港呢次大鑊喇 兩個痴線佬突然大活躍 其中一個仲要加多隻傻閪陪佢癲

深圳市福田區人民檢察院指控：2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下，然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某樸倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。
公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。
被告人劉某某對公訴機關的指控無異議，並當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為，1、被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；2、被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；4、被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；5、被告人沒有犯罪前科，係初犯；5、被告人具有強烈的悔罪態度。

返黎

龍馬精神

仆佢個街 唱歌幾好聽

coffee都就黎生得
馬車坐左好耐

上面條片講野幾大體
希望佢真係重新出發到

都唔明點解有人屌佢，無佢咪睇大j笑波子囉

咁搵多個倫敦金

你真係打先好講

驚佢？

你驚坐監

有埋思覺老師仲正

搵返石梓宏

又龍心又佢 又有排煩

乜撚野叫套路

石頭個石

完全無變過

次次都話改架啦

三舊屎一舊冇咁臭就食？
你唔可以選擇唔食嫁？

點解佢新Facebook的朋友咁多假accounts

逼不及待要玩玩了

衰老強仲賴大陸

屌肥誠哥真兄弟 唔評論馬車 肥誠哥真係好夠義氣

人齊未，youtube需要革命

天水圍墮天地獄獸係咪要進化

受夠大j 笑波子 d垃圾啦 終於有好野睇

樓主自爆

之前唔係話龍心正常返咩
咁快又癲返？

山竹吹醒咗

依家香港都冇乜人係正常

思覺老師好似有意加入

喺到吹捧呢條友既child登仔究竟係真心定假膠？
佢只係一個思想有問題，淪落到要返大陸叫雞同非禮細路既人
條友衰完坐左兩年半仲唔夠，一出冊就拍片想上位，竟然仲有人期待佢繼續拍片？就係因為有你地呢d人條友先至會死性不改
究竟有幾多人明咩叫stop making stupid people famous點解？

思覺老師不嬲仲拍緊

重新出發去第二個監獄

香港人大壓力想睇個黐線佬破壞社會規則滿足潛在反社會心理，啲黐線佬就想引人注意上位，互惠互利啫

依個元老級 可惜行動力差d
無咩點樣落區同街坊互動

夾份開個組合叫 青山院友

boboboy 大戰 天水圍陳浩南

會合龍心拍片未
龍心 女大j 馬車 3個拍住上

龍心已經等緊你番出黎拍住上

天水圍墮天地獄獸

痴線都算
仲要非禮加企圖強姦幼幼
睇龍心好過啦

有無link，想睇番佢唱雙子情歌

其實番大陸坐監 香港咪冇案底?

咁你到時就唔好屌話香港得笑波子大j啦

菜刀插屎眼、周街撩mk妹同埋拍片屌感化官有幾反社會？
痴線佬周街都有，唔需要再製造多一個出黎

佢香港坐過啦

正義撚死開啦
香港人本身就係鐘意睇人仆街睇小丑架啦

好想知，臨出獄請電話會幫你充電拍片？

經典 !

肥誠哥接佢

仲以為佢出番黎會識得深潛搵番份工重新做人
點知一踏出監獄又秒速拍片放上網走回頭路發上位夢
無得救嫁啦條友

次次都話自己唔再係以前嘅自己

但做出黎嘅事都係一鳩樣

拎個非禮細路既痴線佬同正式youtuber比？仲要二揀一講到全世界得佢地有野睇咁

預埋思覺老師
神經四俠

等睇 龍心 女大j 馬車 3p 開live

3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯

強姦犯收皮啦

嘩呢條撚樣咁狼架
我仲以為佢係同個未成年妓女發生關係被補
痴線還痴線 有d野始終唔做得
希望你唔好再犯
有需要就叫雞啦仆街

又轉人格角色啫

條友既人生就係入冊出冊拍片入冊出冊拍片入冊出冊拍片入冊出冊拍片

搞靚妹

好滾動 希望佢醒醒定定 唔好再入冊

不過我睇死佢會再入

佢雖然語氣都係咁癲
但我覺得佢諗野正常咗

Coffee

扮din ka ja

雙子情歌

條傻佬仲夠唔夠膽撐公安

大陸監獄係人間煉獄，都係返黎坐香港監獄啦

痴線佬周街都有, 但會拍片既痴線佬唔常有

傻仔係大陸衰老強，唔好再吹奏了

窮人唔好生仔巴打有無得揮?

好撚堅, 一出黎又癲過

goodest comment!

生叮雞win !

當年沙井出黎都係咁講

馬車一出黎 肥成哥就搵佢
總算冇跟錯肥成哥

食屎狗

出書都應該有捧場

我買

條友唔知讀到得中三定中四，寫唔寫得出一篇兩百字既文都成問題啦

其實佢因咩事坐, 冇留意開

成班小學雞吹奏個on9仔

lm

捉條仆街入青山啦

笑撚死人，今次真係要多謝共產黨改造劉馬車，但可惜唔係捉去勞改。

強姦犯同龍心邊有得比啊鬼妹見到龍心心心眼喎

睇下幾時又玩出事

相信勞改條撚屌都唔會變
睇條片都知佢仲係一撚樣

第二張肥誠哥? 變左侏儒樣

連登毒撚憤世到封條on9仔做偶像

真心唔明有乜好吹奏
條友明顯係危害社會果隻癲
唔明點解想睇條傻鳩搞事

他不入青山誰入青山？

咪又係 狗 樣

真係分唔到真心定假膠

呢期馬車同龍心都蒲返頭

唔知佢衰11之後, 佢有冇畀人閹割

本來出到黎都想洗心革面做人
但見到連登仲有咁多人捧場
點捨得退
繼續搞細路女

連登仔邊捨得佢做正常人。

我真係好想佢快啲上番再坐多一鑊，最好唔好再放出黎

唔係話佢死咗咩

屌

嘉芙5樓小心

龍心 大j妹 劉馬車
加多兩個拍得港版suicide squad

佢都好耐歷史 過左咁多年 睇佢個d人都好難係小學雞

其實呢到有幾多人睇過馬車菜刀桶屎眼條片

龍馬jason(女)

真正既龍馬精神組合

本身已經似啦
同埋應該都係

老左好多

笑到仆街

iphone毒撚

邊到有人追捧
個個都當笑話咋

返左黎好耐

睇呢啲真痴線youtuber好過追埋咩大j笑波子

香港版Glass

正常人狀態係克林醒
癲佬狀態係龍心

屌你老味,戀童都吹奏
真係一蟹不如一蟹

重溫

馬車 x 龍心指日可待

天人合一
癡線佬出山，另一癡線佬會有感應

100%係

我龍我馬歸位

Let them fight

癡線佬會互相吸引
劉馬車出獄個能量太強
所以令龍心 再出嚟又食左大J妹

好感動

多謝山竹 吹醒返d猛人,期待新攪作

劉馬車坐監果陣仲未有連登...

希望龍心可以感化到佢唔好搞d妹妹仔，然後加埋女大j同rock哥四條友日日去倫敦金，傳銷，健身中心同d濕鳩議員到踩場拍片，係既話我真係出錢支持佢地都肯

點解搵唔到佢fb

真係重新出發就唔會拍片

痴撚線 差一步就係強姦犯都咁多人支持佢

咁撚大陸佬出返黎個樣

佔唔到,共產黨都教化唔到佢

兒登多acg廢青呀嘛

呢條片真係笑撚死我

八婆！八婆！食屎狗！！！！！！！！！！！

痴線佬

死毒撚icon + 日文

要學含大仔出番個post
I will become another person

睇唔到邊到有人吹奏緊，全部只係想睇笑話

不過睇返佢以前啲經歷係慘，細個過度活躍畀教畜叫佢老豆捉佢去睇精神科強逼食藥，食食吓變咗真係黐線，再入青山小纜，入咗呢啲地方幾次唔癲都變癲啦

不是用~捉
用~抓

可以口述架嘛師傅
你見佢9up都可以up幾分鐘，又順暢
個思路清晰過8成連發仔啦

馬車拍馬都跟唔上
龍心癲得黎好撚醒
連差佬都怕撚左龍心

其實點解大家咁中意睇痴線佬，係有原因， 因為佢做咗大家心入面唔敢做既野， 好似幫大家發泄咁

天水圍陳浩南都係度😂😂😂

又龍心又馬車 係咪又準備有天災

龍心 馬車 回歸 香港有救了

一陣搞埋香港細路就大撚鑊

佢個造型咁似娛樂之王吳鎮宇

龍心出山，馬車出冊，今鋪真喺龍馬精神

佢之前點解坐

差思覺老師未發功

睇完呢條片
覺得佢同以前冇撚分別

一定係佢來, 頭先見到佢又是呢個look

真人都幾高下 但好瘦

到底有佢唱歌片未？

左龍右馬，一時瑜亮
江湖從此多事

坐兩年咁少? 係咪用錢疏通左

佢以前最多做啲鳩野柒下比人笑下就算，宜家強姦非禮都做得出，對佢既印象已經唔係小丑咁簡單啦掛

等龍心同佢聯絡

係 其實佢做既行為同班蝻冇分別

只不過佢柒三次都冇一次成功

又多個娛樂節目

咪係
吹奏佢果班係咪想鼓勵佢係香港非禮強姦細路女？

之後又發癲
但就係咁先好睇

龍馬jason
笑到我

屌你老母
一個性侵未成年少女既性罪犯既仆街o係連登都有人吹奏

屌

又浪費左我5分鐘

日文先on撚9

仲有大J個頭號fans呢

同以前完全一樣
應該好快又入返去

期待與龍心合作橫掃KOL界

高登果陣唔係話唔好再吹奏黎條友?
點解而家又番上神枱

呢到係兒登

想學龍心洗底 ？

青山者聯盟

比馬車更on9的on9出現了

居然話係人間煉獄
返去再坐多兩年啦
btw 癲佬真係有樣睇

咁都叫上神枱

天水圍陳浩賢呢

咁耐無拍片都仲幾定喎隻手

去完人間煉獄…今次真係做到墜天地獄獸啦…

好快又入返去坐埋下半世
要喺呢個癲佬身上拍嘅片搵刺激感嘅人，係咪憨鳩兼垃圾？

想睇我同龍心？

衰左幾次都係搞13歲 都係判得二年半

有冇 link, 想 follow

死毒撚手機語言set乜鳩日文

可唔可以叫佢參加全民造星

岀現了

天才在左 瘋子在右

段片好笑過周星馳

屌 馬車唱歌好好聽

屌佢坐完正常左咁撚多嘅

笑死

佢依番說話係咪諗咗兩年半, 真係好順暢好流利, 又有道理, 但點解佢講得出咁有道理既說話但就無一次真係改到

好似打完丁 入咗聖人mode咁
過一排又癲返

性罪犯都咁多人支持
連登果然係一個垃圾集中地

正正經經好似龍心咁搵返條女(癲婆) 唔好搞細路女啦

龍心=成功人士
佢=垃圾

兩大傳奇歸位 而家仲要加多個第唔知幾多把交椅

香港有救了

仲有思覺老師，但人氣早就跌咗啲

龍心起碼都係碩士，佢中學都畢唔到業。

好有電影feel

龍心瘋癲之時，便是馬車歸來之日

今日係天水圍u記撞到佢 好似想見工

請佢嗰個就傻閪喇

條片唱左幾句 又幾好唱口喎佢…

同劉馬車同倉2年會唔會俾佢同化?

有人請就奇啦 除非嗰個人唔識佢姐

馬車想轉型做民運人士

個底太花

我呢2年半經歷可以出書，可以做埋世界巡迴演講

我收左火唔代表我收左皮

好期待佢再俾人拉去坐監

俾我當年估中左
一出黎第一時間就即刻拍返齣深圳坐監經歷系列

之前試過啦

叻

東莞監獄人間煉獄

d歌幾好聽

13歲都想強姦既人都咁多人支持佢

龍心加條女 同 馬車 可以並稱 龍馬J神
係精神嘅

連登仔真係痴撚線
強姦犯都走去撐

同浸浸一樣, 只要佢反共產黨好多連登仔就會盲撐

又幾好睇 係有d意思

佢坐咗幾多次監

條片講既野好撚正面

隻眼仲係咁鬥雞

睇得出隻眼神
仲係痴嘅佢

youtube界係咪有大事發生

天水圍陳浩賢唔知係咪keep住正常

仲以為最尾會叫食屎狗

應該連倉都唔會請佢

保安,可能得既

有案底

係喎,唔得條友香港坐過監

Ben哥

咁過500萬囉

佢之前係咪已經坐過一次?
喺沙嘴定咩

坐監坐到去旅行咁

幾好聽

馬車嗰facebook search 唔到, 唔係車馬咩

有無人放條link上嚟

我都搵唔到 有無熱心人士

個fb 全部朋友都係靚女黎

愛你從來不會說出口 又幾好聽喎，係咪係監獄日日唱歌把聲先仲好咗 ， 就人係靠作歌先有精神寄託

屌佢唱自創歌全部唔使睇歌詞 咁好記性

三年起步，最高死刑？

論オ華,馬車其實仲好過d咩全民造星d參賽者啦

睇個款可能真係唔會再見返以前既劉馬車，喺大陸坐兩年半監，點同喺香港坐幾個月教導所比，真係咩火都熄撚晒啦

佢係咪比人打醒左

根本醒目仔黎，應該係自閉個啲，屋企人又讀書唔多唔識栽培，遇著教畜最後就害左個細路 ....不過共產黨啲嘢由佢把口講真係特別心酸，加上第一身經歷，特別有代表

利申：睇曬啲片，真係覺得好恐怖共產黨

記得佢有段片講佢以前經歷，細細個過度活躍畀教畜逼去睇醫生，跟住不斷食藥又出入青山小欖，最尾就變成咁
可能香港好多精神病人都係咁樣出現

雖然我都係期待佢繼續黐線，係鍾意睇人仆街嗰批
但係如果佢喺支那連坐兩年半監都繼續死性不改，就應該真係冇得救，如果行返正路都應該祝福吓佢既